連誰曾待我好 都可帶來傷勢

被我害過來接受我跪

是我在製造眼淚 居然想救世